一人一個最難忘嘅kiss經歷

我先
我個初吻前幾日飲醉酒比個唔識嘅人攞咗
依家諗返起都覺得好撚正

樓主仔定女
嗰個唔識嘅人又仔定女

我女
對方係仔